又要返工了

又返工... 嘟嘟嘟 又返工

香港大把有錢人享福

就要有樓主d撚頭受苦返工

做緊工啦